[召喚會員奧干 #50142] World of Tanks #007

《戰車世界》是以團隊為主的多人線上遊戲，主打裝甲戰場。你將化身二戰時期各種經典戰車車的指揮官，與戰友一同在沙場上奔馳。兵工廠提供了超過 200 輛的載具供你差遣，從美國、德國、法國、蘇聯、英國、中國到日本的戰車，每輛載具都是根據史實製作Wargaming自己創作，根本連prototype都整唔到出黎既車。彈性化的載具升級系統和晉升系統允許你在遊戲中嘗試各種類型的載具和武器。不管你喜愛開著輕型戰車擾亂敵軍、用多功能的中型戰車撕裂敵方陣線、開著重型戰車殲滅對手，或是透過遠程的自走砲狙殺敵軍懲罰其他正常玩遊戲既玩家，所有類型的戰車都各具特色與屬性。透過你這位戰車菁英指揮官的手，把戰車的優勢發揮到極限。但是獨善其身是無法贏得勝利的，團隊出賣隊友才是關鍵。要達成勝利，必須仰賴你的戰鬥技巧與團隊合作，各司其職。運用你最喜愛的策略，打造你的鋼鐵帝國並展現出戰車的巨大力量!張課金專用魔法卡，體驗何謂Free to play, pay to win！

公會團徽：

[LIHKG] 一個由連登仔組成的公會申請加入，高登既朋友就繼續幫早洩含撚啦 想含都無得含 個clan已經收皮

link：

公會TS：52.68.56.149
公會Discord：

本公會只招收連登討論區之會員, 高登既麻煩自己跳樓死左佢

申請入會時請同時留下你的連登名 唔留名又無人知你邊個既話 直接decline

想入會就自己上discord問啦 係咪毒到野都唔識講呀大佬

東南亞紅猴伺服器遊戲下載地址：

以下依堆係廢既 搵日得閒邊個屙屎唔出就改下佢 老老竇竇自己入discord問下好過啦

坦克介紹：驅逐戰車

這些裝備精良的龐然大物的目的是用來遠距離狙擊敵方裝甲單位。找出適當的掩蔽位置、切換至瞄準模式，接著一砲解決敵軍。其中一個 camp base 都仲可以調轉頭屌返人既class。

提示：
- 打帶跑。找到好的掩蔽處，直到開砲前一刻都不要輕舉妄動。開砲後，記得立刻轉進下一個陣地。
- 保持注意力在目標上!你前方厚實的裝甲將會在激烈的戰事中保護你。
- 其實無頭TD大部份都係廢既(268v4除外) 老老柒柒賣車算啦

坦克介紹：輕型戰車

BC25t擁有強大殺人潛力，能於短時間內輸出極高傷害，隱蔽值及速度都非常高。唯一缺點是沒有裝甲。如果你能夠駕馭 T67 BC25t，你大概已經完全掌握遊戲。

提示：
- 我知呀 係bc25t呀 點睇依部都係輕坦啦下話

坦克介紹：自走炮

自走炮的裝甲最薄，但是火力極為驚人。配備能夠打到地圖上任何一個角落的長程主砲，自走砲往往能夠扮演瞬間逆轉戰局的關鍵角色。理想的陣地位置最好是周圍有掩蔽物，但又不會遮蔽射界，如此才能看見地圖上發生的任何事情卻又能保持隱蔽。你的裝甲非常薄，躲在友軍的保護範圍內是最佳選擇。想全家仆街死既話，依個class 非常適合你。

提示：
- 控制台可以安全移除程式，任何自走炮玩家都應該知道此功能如何使用
- 如果你係用Linux既話 請先獲得admin right 然後打 rm -rf *.*

坦克介紹：重型戰車

近年依隻垃圾game越黎越多窄巷對射圖，直接令好多以前廢既重坦依家都可以打得下人。再加上有部份Wargaming負責做平衡既員工長期坐住個腦，覺得重坦正面應該無弱點，所以依家重坦其實非常惡。話時話果條友比人燉左冬菇

提示：
-開場時 RRR 2制 右鍵再左鍵 保證場場MVP

以下有一堆新手有用連結，得閒入去睇

紅色大字宣傳: 香港既 AgentCC

遊戲官方首頁︰

WoT Wiki (廢既，要乜無乜)

Tanks GG (極有用，可以模擬裝甲，比較坦克，睇test server stat)

WoT Labs

WoT info

WoT Replay

WOT MOD

WOT WEAK SPOT﹙內含常見戰車弱點﹚

《WOT新手指南》(outdate到2049，入面好多伏，唔睇好過)

Youtube頻道推介：

TheRiisingSun (成年無新片)

BohemianEagle

QuickyBabyTV (近年既片越黎越廢)

Anfield (好鐘意賣隊友但係堅勁)

舊野: 高登 World of Tanks ID 朋友表
之前唔知邊個鳩頭有心搞事剷曬，你唔係以為連登仔會唔做backup下話

回帶恥笑系列1

歡迎大家補充

WOT ID: samsum123321
高登名: 潮流興上高登

事跡:
開部Hellcat出黎sm新手洗stat 仲好意思出黎串柒柒咁屌人玩十階車
點知原來佢部T30 dpg仲低過Hellcat

回帶恥笑系列2

一幅圖解釋所有野

回帶恥笑系列3

IS4勁車呀 你睇下佢 800場有51%勝率呀

日常輕鬆圖片

公會戰成績

休閒團有LIHKG
勁過曬你地既休閒團咁解囉

P.S.:戰役的事後諸葛 特別提點就是 連登 草尼馬的奇杷 !
超級黑馬 人數超少參戰 華人團排名第一 (雖拿車數量少於其他團)

這種比賽 這樣的黑馬 很有可看性 完全沒人看好他 也沒沒無聞 竟然打出這樣的成績 !

咦點解唔見有NP公會既

[-NP-]公會集團招收新血，歡迎熱血的車長們，至RC:24567111了解詳情。
本賽季之世界地圖截至4/30，領地數達唔知幾多萬

SEA個ser 搬嚟香港

NPLM

LM

留名

咁而家佢地幾多領地

冇記錯係3

30

好後悔之前na免費轉ac sea冇轉到
聽講sea好多紅猴

你唔怕爆血管咪等下次

呢排玩na我隊都有3-4個 得45%勝率既撚屌
見一個block 一個

sea可以一場有大半隊都唔過50%

NPHK lm

SEA咪一撚樣

得46%勝率個d死撚左去喇
伏撚到仆街，根本坐撚住過腦來玩
見過得32%勝率
條撚屌玩得最多係金車
普通車升到最高5階

32%
場場掛機都唔止32%啦

真正面冇弱點+側黑洞裝甲

想入會是咪係Discord留名就得？

直接喺個網度申請就得 記住申請嘅時侯打埋自己連登名

呢排玩番
申請左入公會ID:GARYUNG13

新公會ICON

近排工會未必有位 睇下我地踢走啲inactive嘅先

會員奧干 仲有冇出現過?

無

換完ICON係咁輸

深夜玩一係2:15咁輸
或者15:2咁贏

星期六日先正

SPG萬歲

arty死全家

LT萬歲

Arty死全家

部obj430側甲90度對住我
我212穿連續2炮唔穿
真係黑人？

巴打好勁 CARRY我地公會

贏crown

推下POST先

黑起上黎打輕坦都唔穿

推post時間又到啦

cw 隊員加油(好似係)

btw

那些跳出去幫外國人打工的 不參加主體是華人 (講華語軍團)的叛國者 一律不計算軍團拿車,崇洋媚外只為自己,跟滿清末年的狗奴才與日本侵華時候的漢奸有何區別?做個華人要有原則

拒做漢奸，齊入ON9
ON9公會現正招生，歡迎各位巴打絲打加入

推下post

Testing

聽日係星期幾

5555555555555555555

點解呢家官網冇得下載test.server?

我正式宣佈蘇聯就係正義
我唔會再執着于德國車
蘇維埃萬歲

屌你老母apple語音輸入出殘體字

我正式宣佈蘇聯就係正義
我唔會再執着於德國車
蘇維埃萬歲

ho ball

白版705用得咁撚順手

邊支白版砲先

唔係好明點解支440炮手感會好過490咁多
傷害同穿透力都係440高過490
明明數據上490高傷d又高2穿

仲以為你用緊IS-M個支砲

識玩一定玩白板T-10...用IS支炮

推下post先

第2次 cw 成績

無上次咁勁
不過都叫做10條友拎到車

又要多謝IE佛祖

個icon好矇

705用返440 248炮一天都光曬

今日星期幾 ?

史實炮塔+史實炮

人哋美ser 父親節幾多特價
屎ser

垃圾驚

望下先

間唔中玩下收唔收

依到係歡樂clan

歡迎
如果俾人踢咗嘅話 自己重新apply就得

兩個月冇玩
仲未比人踢

申請左 ID:Chuihin

歡迎 我地係休閒公會亦係黑馬

ID:Loner_

多數更新新車有冇特價優惠？

梗係無啦

上線踢下波

今次個足球活動迷彩好似好好睇
係咪應該要課

而家D金彈少少生存機會都唔比人,點都穿

垃圾game

睇你咩車喇
183用金he真心爽

好可愛

VIII RHEINMETALL SKORPION G好定VIII WZ-120-1G FT?
睇數據我覺得SKORPION G好似勁d

SKORPION G

蠍G打八級場好屈

記住支炮要企定定縮圈縮到最細先會中

出足球員卡做乜

Obj.263 200米以上正面點打先射?扛底都唔得
我只係試過貼身先穿到

正面得TD上金先打得穿

Rng

個底好軟咋喎

太遠唔易中，正面可以一擋4，我都係打屎忽先殺到

你需要既係RNG
反正你瞄完都係會自己飛去首上

打點卷
連登有愛

終於完晒今次CW既野啦
可以唔撚玩垃圾驚了

可以剷game

奧干巴打最近身體好嗎

人哋掛住玩is4呀 得鬼閒上水咩

垃圾WG 又要玩馬拉松

71推下POST先

71就梗係決戰四方城喇

WOT沒落啦

買左P46

買左T28, 轉左M56 Scorpion crew落佢度, 好明顯要轉一轉...

現時loadout效果:
rammer - vent - GLD

6th Sense - Camo - Situational Awareness(64%)
Camo - Snapshot - Armorer(64%)
Camo - Clutch Breaking - Smooth Ride(64%)
Camo - Repair - Firefighting(63%)

係咪應該改成咁?
6th Sense - BIA - Repair(64%)
BIA - Repair - Armorer(64%)
BIA - Repair - Clutch Breaking(64%)
BIA - Repair - Firefighting(63%)

是但啦 有BIA 有維修 有第6感 已經可以拎出黎玩

冇技咪又係玩得

其實camo有用
T28 T95 camo 都高到唔合理

打到兩炮已經好過半隊人

輕中坦就話要有燈先易玩d
重坦同arty冇技行出去有技術都仲玩到
最多叫驚比人無限斷帶

無燈既咪下一埸lor
唔洗死既

岩呀又唔係得一部車

T95守城無敵

我部T28都係轉M56隊crew落去

全camo唔撚理

德坦呢排個rng搞咩
好似食撚左屎咁

又搞過咩手腳

無玩德國車好耐

rng基撚本 不過德撚多d咁解

今朝用oj704衝鋒 近戰leo pta同vk100.01p
隊友喺後面cover
殺晒兩架望一望 我居然彈咗vk 兩砲
加哩只係食佢地各一砲

我都覺得成件事好神奇
多謝wot祖國力牆

obj704 彈左T57 heavy 成匣金彈

試過 玩架意65 打704 全部落砲盾

T95 落地獄

岩岩先升完架T95
勁好玩

好易穿姐 唔好嬲

打屎忽都可以唔穿

岩岩用T95 AP一炮960傷

見隊友係t95
個心會定過係用瑞典架

開左HK SER

好撚正 20ping樓下打機

1 ping比arty秒

衷心祝福arty玩家全家平安

台仔都仲係過百ping

屌好後悔冇轉asia

一轉過嚟就要面對一堆下等生物

美服都好多傻鳩

Sea果堆真係camp到timeout都唔郁

10分鐘 2:3

點解T110E3脆過T95咁

因為t95頭蓋buff過

記得去收Email 有機會有500k 銀 + 3日p帳

又要推post

逼害呀

同我鬥teamkill? 你老幾呀撚樣

ping好高

點會好高呀
定係唔係香港

早幾日無事

岩岩玩左一場 2xx ping HKBN

今日玩左一埸無問題

拎左一日p 就算了

有無人玩PS4版? 岩岩打到蘇聯4階

唔好話PS4版，連PC版都就嚟冇人玩

近呢幾個月迷上二戰坦克,晚晚打

依隻game玩太空坦克㗎喎

historical accuracy

出緊街回post

T62A or Obj140?

Neither

有街出咁好

唔好玩啦 你幾耐無入黎discord

唔係好耐姐 btw你去邊玩？

今日做左半日mk囝

自己開心？

gay party

仲有唔知幾多日就拎到車車啦

A45 5折點睇?

仲以為sony添

廢車

第一個反應已經自己入錯post

T-34-3幾時落架嫁? 會唔會賣返? 特價?

有無人update左之後入唔到game
Load到去login畫面就彈

試下唔好用MOD ?

WG官方答案 : 詳情請留意返我們既禮品店

有沒有SUPER clan的八掛?
俾個叫death既commander踢左入clan, 但係d rules又好strict, 個人又chur

沒有

What shitlord clan is that

你入黎我地個CLAN算啦

睇返discord對話, commander聲稱係白人, 學歷BA, 住泰國, 因而有份好工, 好多泰國人對佢鞠躬咁話喎.
clan member咩人都有, 孟加拉.. 日本...
好micro-manage discord一online就hi你, 係咁問人去唔去clan war/training, 幾點開始etc.
入game唔開discord就兩次CAPS LOCK message叫你開, 間唔中kick人唔開discord
呢個clan係咪好巴閉

乜鳩嘢
邪教咩

走啦屌你 遲啲佢就會話自己壞電腦要你地課金㗎啦

好撚巴閉
應該係wot界既明日之星

雖然你地個clan 打tier 6 前哨我14.58% wr 不過好快就會進步

「ON9公會基金計劃」集合所有愛心助養者的力量，一起關懷世界上貧困兒童的情況，讓他們能擁有適切的WoT環境，有機會購買金帳和金車，健康成長，進而發展自我，向理想邁進。

每日10金助養一名兒童，你也可以幫助貧困孩子有金帳，獲金車，在愛和保護中健康成長！

8歲的阿宇(Ar Yu) 居住在非洲津巴布韋(Zimbabwe) ，因為貧窮，阿宇曾經失去玩WoT的機會，亦因為沒有金帳而缺乏銀幣。得到ON9公會的幫助後，阿宇現在獲得800金以購買金帳，阿宇可以重返WoT，也得到銀幣及經驗，重拾自信，也重拾童年的快樂，對將來充滿憧憬。

ON9公會現正招生，歡迎各位巴打絲打加入

如果用賭撚做emblem即入

已換

但係個2-steps authorization app 香左

短撚

id:Cockan

邀請已被發送到 Cockan。
玩家直到 2018/8/03 為止都能決定是否接受您的邀請。如果在此期間都沒有做出決策，玩家才能申請加入您的公會。

您可以到 招募新成員 頁面上查看自己公會的邀請狀態。

狗狗icon有咩唔好

連狗不如ON9

8月2先入得

賭撚精神!!
同RNG對賭, 自己pen到人->切! arty打唔到我->切!
同mm對賭, 冇紅猴teammate->切! 對方冇autoloader->切!
歡迎補充

有LIHKG唔入 好打極有限

[ON9]公會收兵，歡迎熱血既車長到Discord了解詳情。
今個賽季既世界地圖截至8/1，領地數係0。

T-44-100唔錯唔錯

垃圾車

放撚撚做車頭相真係好咩

troll

60tp
個塔係咪有bug
比人打跳彈聲但扣血
再唔係就比人打穿成千mm厚既炮盾扣血

hit sound 都有rng

玩波蘭車玩得咁玩心呀啦，wg暗地裏balance一下d車je

留名跟大師學野

香港連返香港Server 都391 ping

你肯定係連左香港ser

有特登轉過去 對過自己冇眼花

ping 都係rng

有咩唔係RNG ?
梗係禮品店既價格啦

你太天真了 禮品店嘅價格都係rng

ok you win

頭先用90mm炮連續兩飛最高300傷
rng

波蘭金重出左都冇人講

佢哋玩緊啦，仲講

我玩第一場就反車

手感點？

60tp支750炮成日打到7xx-8xx
相比之下e100成日6xx-7xx

利申左先 me noob
手感上炮同俄撚差唔多
速度同is3差唔多
但車身長伸縮要留意返
個頭幾好跳 但我唔知係車勁定新車人地唔識打
(唔睇數據，經驗派）

正甲有去到252咩級數

個頭好似唔太硬咋

機動垃圾 車身垃圾 ( 7階銀彈都穿到你正面 側面連6階輕坦都任穿)
穿又低 上埋金都打唔穿e75首下
正面8度 Gun depression
不過無撚用 個頭比人任穿 等效好似得280左右
仲要火控廢勁 無蘇聯加成點打都唔中

除左視野叫做好少少之外 真係唔掂

polandball悲慘既命運

廢過is-3
(唔睇數據，經驗派）

頭車先有機會m到

su101 硬左咁撚多

su100m1 仲硬呀

Unicum guide:
RRR -> Right Click (be super careful, its a pro skill to distinguish RMB from LMB) -> Left Click

仆街我唔記得買車
個特價係咪做完咗

全車特價星期五先完

Event Start: 3 August, 2018 (Friday) @ 14:00 UTC+8 (06:00 UTC)

Event End: 10 August 2018 (Friday) @ 14:00 UTC+8 (06:00 UTC)

番工好開心

返多兩日之後又要放假啦

咁廢

睇下你咩車同佢比姐
雖然我上面係咁屌佢 但係已經勁過7成金車

CDC 佛心車

已經買唔到了

返黎屎ser仲有得賣

btw 你部新機有無拎黎玩wot

有

開唔開到全高

ok呀

屌而家fishman bay南邊企係正中間果個位射到哂北面東方成個城點打

LV7開始儲唔到錢

有咩問題

利申 從來唔入城

錢解決到既問題就唔係問題啦

Btw 買部8階金車打錢

prosperity chest

咁北面右路點守 太耐無玩

等佢地過黎個陣抽陣水
推到埋黎個陣 中間班中坦搵2架食埋佢
除非你地班重坦唔入城/死晒
如果唔係唔難守

其實2邊都係咁玩

Btw 重要性黎講 中間 > 12線 > 89線

我果場就係重坦
行緊果時已經比對面射左兩炮
入到城發覺條大路無遮無掩比中間任射咁
除非行去海邊

無錯 依家個地圖比以前更加on9
你唔貼紅線就咁行過去一定死
2邊都係咁 所以依個圖班傻仔重坦通常開波死就係咁

wz131a 係咪輕坦嚟
我企草後面，對家輕坦又係企草後面
佢見到我，我見唔到佢

wz132 a

試下玩蘇聯車 情況會有改善

當年揀呢條線係因為ussr 仲未有LT
唔撚係要再練過呀

好似我咁練晒5條輕坦線啦

比對面ru251 壓撚住打，完全見唔到佢
未試過玩輕坦玩到咁sad

推下POST先

Btw 最近無咩點打wot

最近同朋友玩返...佢LV8我LV7，但依家裝甲排冇得唔同等級排

你用tier 7都唔想入tier 9場啦，何況係tier 10

但佢想升LV8車...唉

咁咪你升完8先陪佢囉

買部T8 金車陪佢

竟然連金車都冇

梗係轉FE跳架8階出黎啦

大家好 訓個教 又可以起身返工

我係Hitman, WoT亞服新CC,主要搞活動為主

近排整咗個山口丁 8週年抽奬，唔想益台仔

有興趣巴打可以搏下運氣，抽獎結果絶對公平(好似係 )

OK

今日玩左4埸wot

又出T26

架輪甲車要扭幾多手軚先入到城

今日有乘5地獄啊

冇人玩呀！

點會有人想玩垃圾game

WoT

連狗都唔屌

準備改版然後又棄驚

連狗 都唔屌
定
連 狗 都唔屌

both

Why not both

冇人玩垃圾驚

打7.5K 都要輸

試下打75k

有冇巴打最近更新完，個fps得廿幾好鬼「侄」

直頭玩唔到好耐

巴打都有同樣情況 ？

無依個問題 你裝左咩野mod

另外檢視個人任務按N果舊野點整走去

冇裝過搞過任何嘢；更新前都係畫質推爆，更新完嗰日朝早仲玩咗陣係順嘅同正常；之後夜晚返去就變廿幾FPS好lag 佢係不停彈返百幾正常，無耐又彈返廿幾，又順又lag咁玩

背景有野LOAD野 ?

你指桌面？我桌面只係開wtsapp web & youtube聽歌

係咪講依到

但咁樣lag完我依家裝佢官網 share 嘅 Direct X 都冇用

有無入錯澳牛ser
或者試下檢查檔案完整性

其實玩返都係不嬲自動選擇伺服器都冇問題，就係最近更新完，依家專登click HK 都唔得。
Btw... 邊度㩒檢查檔案完整？

剛玩一場冇嘢，之後再入咗個新場就出事
依家檢查下先，再LAG就重裝算，再唔得棄驚

rip

60TP

呢部咩車 好似幾勁

早幾日改版既波蘭10階重坦
其實係廢既

RNG

話說點set 車庫睇到自己車嘅M牌，1牌嗰啲?

MOD

我自己用開Aslain ModPack Installer 基本上有晒熱門野

好撚飽

WEAK

最快番到屋企咪strong

仆街搭車搭咗成粒鐘

辣殺驚

bf1

上面咪寫住bf5 beta

明明就係bf1

啱

頭先玩bf3 玩咗好耐終於殺到一個人 跟住發現自己kd 0.1

搞到我都想裝返bf3

冇得teamkill 都唔好玩嘅
要專登開㗎jeep 鏟埋隊友度 臨撞之前落車

終於得閒Marks堆部垃圾

幾時打3mark 分享文

同隊Grille 15, Obj 257, T49, Strv 103-0, Jagdtiger 五部車加埋都無1000dmg點玩

下埸啦仲洗問

唔好埋怨隊友廢 佢哋係對面隊嘅話你就fatfat㗎啦

Thunk positive

打風玩WOT

petqwe (12:47:37 PM) So, you did a grand total of... zero damage?
petqwe (12:47:54 PM) well played my friend, I definitely need a lesson from you so that I can get worse in this game
petqwe (12:47:57 PM) sorry I meant better
petqwe (12:48:04 PM) Damn, you are such a great player!
petqwe (12:48:18 PM) How did you do such an unbelievable amount of damage there?
lpn16_ (12:48:55 PM) yeah check the replay and see how fucking moron you are!
petqwe (12:49:04 PM) Yeah, I played bad
petqwe (12:49:08 PM) But you did zero damage
lpn16_ (12:49:12 PM) me and the is-7 is the only one on that location moron!
petqwe (12:49:26 PM) How about load a fucking APCR shell and do like 300 damage?
lpn16_ (12:49:30 PM) do you think we can stand up on 7 high tier heavy tanks??
petqwe (12:49:36 PM) cause I am sure 300 is a larger number than 0
lpn16_ (12:49:40 PM) you too damn moron if you didnt know that!
petqwe (12:49:40 PM) How about you learn to aim?
petqwe (12:49:58 PM) Or how about you just admit you are fucking bad at this game?
lpn16_ (12:49:59 PM) yeah youre so stupid you cant even try to comprehend what im saying
petqwe (12:50:04 PM) cause you have like less than 1000 wn9
petqwe (12:50:05 PM) *wn8
petqwe (12:50:21 PM) So you are actually blaming me for not going 9-0 line
lpn16_ (12:50:24 PM) im not too bad in this game i know how to play the game retard!
petqwe (12:50:29 PM) when you said yourself that you can't even match their super heavies
petqwe (12:50:33 PM) lpn16_ (12:50:24 PM) im not too bad in this game i know how to play the game retard!
petqwe (12:50:34 PM) Damn
petqwe (12:50:40 PM) You have like 1000 wn8
lpn16_ (12:50:50 PM) yeah base on win8
petqwe (12:50:52 PM) I have like 50% higher wn8 than you and even I wont say I am a good player
petqwe (12:50:56 PM) seriously
petqwe (12:50:58 PM) Get fucked
lpn16_ (12:51:00 PM) yup anything else idiot??
petqwe (12:51:01 PM) You are just too retarded
petqwe (12:51:06 PM) way beyond salvation
lpn16_ (12:51:13 PM) yup retards only basis is win8
petqwe (12:51:27 PM) Please just keep playing the game
lpn16_ (12:51:31 PM) ive seen many players have high rating doing like an asshole during battles
petqwe (12:51:37 PM) because bad players are exactly the target customer WG needs
petqwe (12:51:42 PM) Yeah you are the asshoel
petqwe (12:51:47 PM) being bad and not admitting it
petqwe (12:51:48 PM) seriously
petqwe (12:51:49 PM) dude
lpn16_ (12:51:51 PM) yup that what assholes says
petqwe (12:51:57 PM) Learn your incompetence
petqwe (12:52:07 PM) Are you from korea
petqwe (12:52:08 PM) seriously
lpn16_ (12:52:14 PM) check the replay and see how fucking retard you are calling me an asshole!
petqwe (12:52:17 PM) lmao
petqwe (12:52:29 PM) You are retarded enough to go 9-0 line against a fucking type 5
lpn16_ (12:52:33 PM) youre the one who is an asshole around here
petqwe (12:52:36 PM) i dont know who is the bad player rhere
lpn16_ (12:52:45 PM) you are!
petqwe (12:52:48 PM) LMAO
petqwe (12:52:55 PM) That you did zero damage and I am the bad player?
petqwe (12:52:57 PM) OK i guess
lpn16_ (12:53:01 PM) go check the replay!
petqwe (12:53:20 PM) Yeah, go check the replay
petqwe (12:53:26 PM) Cause you are retarded enough to manfight a Type 5
petqwe (12:53:43 PM) and then when you know you actually got no chance, you decide to blame someone who is trying to not be a retard
petqwe (12:53:52 PM) Fuckin golden
lpn16_ (12:53:59 PM) ohh really type 5??? do you think its the only tank in there??
lpn16_ (12:54:07 PM) youre trully are a retard moron!

petqwe (12:54:07 PM) You just said the problem yourself
petqwe (12:54:24 PM) If you know there are like so many heavies there, why the fuck are you still trying to compete for that zone
petqwe (12:54:25 PM) seriosuly
petqwe (12:54:26 PM) dude
petqwe (12:54:34 PM) Are you korean or what
lpn16_ (12:54:35 PM) youre the highest tier on that game with the is-7! idiot!
petqwe (12:54:46 PM) So a T-10 is the same tier as IS-7
petqwe (12:54:47 PM) ok
lpn16_ (12:54:47 PM) you dont remember with your small brain??
lpn16_ (12:55:16 PM) youre so stupid!
petqwe (12:55:22 PM) Instead of trying to prove you are not retarded (which you fail), why not just watch more videos about how to be a better player
petqwe (12:55:25 PM) or how to not be retarded?
petqwe (12:55:29 PM) no u
lpn16_ (12:55:54 PM) yeah ive watch all of that and i prove you! as an asshole idiot player
petqwe (12:56:00 PM) I feel sorry that you are an inevitable victim of Dunning Kruger effect
petqwe (12:56:43 PM) btw blacklisted, keep barking into the void, and keep being retarded, because that is how Wargaming makes money from retards

唔講都唔知原來自己打字都唔算慢

推下個POST先

仲有冇人玩？

最近因為有活動都幾多人有玩
要john ?

ussr萬歲

垃圾驚 不了

金門宴4順利完成

有3日假打馬拉松

??????????????????????

caernarvon action x支炮擴散低構夠準繩
係輸出低但reolad夠快
車體都比想像中硬

Caernarvon AX
雖然唔知點玩

原來已經完左

乖乖地畀錢啦

$450咁貴

有三日假打返份pt 賺錢買車啦

英重金車玩215b算

時間就係金錢 你返一日PT都唔止450啦

打到-40就冇心機買左

我打到80%off先買

30 vs 30 係點樣入架

用10級車然後睇運氣
依家嘅垃圾分房 你預一萬場會有一場係30v30啦

亞服係應該無60個人10級同時排緊
所以你可能玩一個月都有機會入到1-2埸既

btw 垃圾mode 送都唔入呀

唔好玩？

30打30 無重生 你先上 我後補

你每行一步 比he車洗你幾砲先 268v4都係比人洗到死

咁慘

好撚垃圾 wg都己經放棄左

終於入到 spg狂炸

Fair and balanced
Dynamic gameplay
Stops camping

7年了

lowe真係雷射炮黎
30% off買左

咪又係唔夠新金車勁

車體比較軟
頭先比人用金彈掟撚死

做乜咁睇唔開買德國車

因為me係德棍

以前係幾好玩嘅，依家就

Lowe 對 Lowe可以互相打穿面刷錢

唔理玩乜車我都帶越黎越多HE

0 / 0 / 50

冇玩一兩年, M60又玩唔掂, obj 140又唔掂, 心諗係我問題定隊友問題
不過玩返先知原來好多野變左, 特別係多左10級LT

你放心 唯一無變既係你既隊友依然咁廢

啱呀

is

勁多45勝率既撚屌學人打機

推POST先

總之金車就有新買新

屌你老味由vk10001p升左上細老鼠
下下比人瞄撚住個車長塔打
8階果陣個車長塔同階大部分都打唔穿
9階個車長塔可以比7階車隨便穿
成身裝甲形同虛設
點捱上老鼠啊

fe啦
btw 7階無可能打穿車長塔

ussr rng

我見到細老鼠都唔怕喇
用vk4503上金都可以係咁穿底

你以為老鼠又好硬呀？

好少少囉

細老鼠個塔又真係都有230
但係我自己都試過拎虎p銀彈連續兩次打穿細老鼠車長塔

依個係我自己玩架老鼠陳既成績

你擺角個陣揀D可以收埋車長塔既位
不過通常都係會比人穿面
德國車係咁架啦

個架 8級金車 p46 好勁下喎, 點睇都唔似係金車, 彈夾得黎仲識load load下開砲

8階最強打錢金車

玩緊centurion mk5/1

廢車就咪拎出黎啦

203mm+-25%

即時爆發又得

德國車好多奇怪弱點

邊到奇怪呀
成架車比人任穿嫁喎

rng話咩就咩

頭先見到有隊FV4005 3條友platoon痴線 一砲死一件

其實咁玩勁撚易輸

有最佳隊友

除左係入ENSK個堆窄巷戰
如果唔係通常係望住隊友死晒然後自己比人圍

琴晚我都咁玩喎

唔通...

mobile版WOT 無啦啦送左部M4A2E4 比我

Super Pershing同Type 59 可以拎番出黎玩

CDC 垃圾

我都有

Kano 105 幾時開始換 我仲係舊版既

依家係咁開萬聖節mode掛機

最近走左去玩Tiger (P)
個人都開心左
仲開心埋右

你地仲玩緊?

好多人對各式各樣嘅垃圾game都有一份執著

食屎有屎味

好嬲 我一唔玩個吓你地就開波打團戰
屌你地老母 雖然我都冇車啱用

無計啦 依家純香港Clan而睇得下既得返我地

noob cd rom路過留名 利申半棄驚

仲有ON9

依家入on9公會係咪有金送 ?

偷咪得囉

偷張gtx550 比我ok?

依家全新GTX550會唔會仲貴過2080TI
不如拆我用緊既比你算啦

大家拎左未呢

UAd

重收吾收人? id:ww110 可以既就加下~

吾你老母

我吾你老母呀

入會唔係你自己入黎既咩
要我地加你?

打左個吾字冇人會收架喇

終於拎到260了

me連四突都未有

吾好甘挽人拉 >.< XD

推下先

又係得我一個

投訴你洗板

開game玩 輸咗3場
本來諗住走 諗吓唔係 入場team kill條友先quit

仲有2日就完萬聖節buff啦

依家頹到淨係on嚟打5場萬聖節就off
打電腦個人都心靈祥和d

#486 天滅土共 • 1 日前

sor9ry lor report me?

send 左 replay
等比人ban啦

頭先冇留意入左澳洲ser
雖然百幾ping ，但係隊友勁有默契
搞到我有d唔想返HK ser

成晚除左入錯澳洲ser贏一場
其他全輸

利申 連輸左唔知幾多埸

仲玩緊?

100000銀限每次一架車做任
要返工, 不了

呢隻辣殺驚竟然撞到3排巴打

ko哥 carry
我架100Y射左2炮就死左

終於解到架ex唔識串

行行下卡石，比後面on9仔頂鳩我走唔到
跟住佢話我阻路諗住斷我帶，點知著火死鳩左
條垃圾TK都打錯位
是咪冇仇報

send report to wg

冇撚用

咁唯有精神勝利法 叫佢全家生性病囉

出律師信比wg?

過左2年 你儲到錢未

T-64出左喇？
我好興奮呀
幾時wg出埋obj 172M就perfect晒

220蚊就買到依架垃圾 諗起都興奮

點垃圾法

車身大架過中坦

買買買

買左啦 一出2分鍾就買左

宜家金車最勁係邊部

HT : Defender / Caernarvon Action X
MT : Progetto 46 / T-44-100
TD : Skorpion G
LT : ELC EVEN 90

都仲係呢幾部wg好波

最近出個D金車 都唔係全能強者

等wg每年聖誕節放假料話再出type59

玩落好正喎

認真我玩EVEN90唔好

而家分房全部都係+-1 ??

唔好玩垃圾驚la

依家係極高機率 +-1
不過如果唔夠玩家依然會係+-2

宜家新車係咪仲無得係入面用金買
勁多金係到唔知做咩

最新既點會比人買到呢
Btw 最近都多左幾架比你買 你得閒裝返隻game啦

垃圾驚 無人玩

全軍破敵競技場 停止營運

收左皮

都話左wg成功既係因為無對手
其他game點會成功

咁撚樣嘅垃圾game就梗係等收皮啦
隻鳩玩咗一陣已經鏟都鏟唔切

算啦WG都係專心二戰啦

不過坦克而家真係出得太多車

唔出新車點留得住舊人

垃圾驚每日一改版都唔會留到人嫁啦

成半個月冇開

個post仲有推既價值咩

岩岩先拎左獎

WG靠掌心雷先上到位

冇

得2倍首勝
連開game嘅意欲都無

有t50 2 攞

2013年7月19日

開驚
拎t-50-2
熄驚

以前既NA ac
個時無轉過黎屎ser

同期beta巴打

Beta test 玩家
唔經唔覺玩左7年，仲愈玩愈屎

su130pm 炮炮足520 傷

聽日又可以玩山口丁啦

要長煲，不了

宜家香港啲公會仲會唔會打clan war

連登比較多漢奸

我都覺愈玩愈屎
而家連玩tier8 都覺比人屈

竟然

直頭係以前明明應該咁玩，宜家好似唔同左咁既feel

Artifact 好難玩呀

3架SPG + 無輕坦嘅Prokhorovka
戇撚鳩鳩

比arty炸中都係戇鳩仔

比arty炸中都係戇鳩仔

btw 我係戇鳩仔

每日有金車買，唔知有咩車好買呢
架SU-130PM幾吸引

Skorpion G > SU-130PM

咁我唔去肝佢好過

Ussr信仰炮唔使縮圈》德國rng
520炮》490炮
偽裝值開炮=Skorpiong

又黑我德意志帝國

山口丁

好後悔M103係我第一架同惟一一架T9
日日都俾人削頭皮

Btw challenger多咗枝靚炮 即刻想練

M103同叉撚住都係廢車

為咗枝183

USSR 以外都係廢車

我第一部都係M103 勁野來

以前可能係
依家

我都beta test
當大家齊齊射金ge 時候
個game 單純係計數遊戲

依家洗撚擺角咩 上金穿埋你個頭都仲得呀
7階或以下真係無咩車擋到金彈

利申 3485M 0 50 10

仲XX?

係咪心郁郁想裝返嚟玩呢

利申冇玩

上次裝完開部is 6
成街defender 法國部唔知咩 同日本大舊衰
打到我一日就刪咗game

得第2名

正確決定

is6 真係垃圾左好耐

kv-5仲垃圾

根本初期出既金車可以話全部收曬皮

除咗t34 有得賣頭

幾日無玩 開心左

幾個月無玩 人都大隻咗 考試仲得一百分添呀

Su130pm信仰炮好準

邊到準呀

返嚟玩左兩場
屌你老母根本唔玩得 又可以Del game了

你唔夠信仰

QB比埋solution
WG

下次CW 確定左有T95/FV4201 Chieftain

Stop camping

特別同意3-5-7同弱點減少嘅問題
由日重啱啱出個陣個感覺已經愈玩愈奇怪
愈出愈多穿芯測試機
Defender更加唔使講
不過都冇玩成年唔知生態係點

sor9ry lo = =

尋日玩德坦個rng好到我以為用緊祖國車

尋日用英國車炮炮打地板

搞咩正副會長連埋2位人事官再加多幾個幹部走咗

入on9 得永生

仲有冇人會打根據地？

會呀 不過依個唔係依個clan

咁係乜clan想打

-NP- 華人最大公會

掂

[-NP-]徵募參考標準
個人評價達6000或30天WN8達1500
至少三輛十階公會戰用車
配合公會訓練、需有麥克風
[-NPG-]徵募參考標準
個人評價達5500或30天WN8達1300
至少兩輛八階公會戰用車或一輛十階公會戰用車
[-NPV-]徵募參考標準
個人評價達3000或30天WN8達800

屌 咁算了 咁搞法根本就係唔想有新玩家玩隻game

公會戰從來都唔係新玩家玩架啦

公會系統唔係for舊玩家喇呱，除非大家都係毒撚鍾意自己一個玩，我諗正常新玩家都會想有一班一齊打機嘅網友，可以指點下點玩 wot 又唔係易玩，永遠得班老jj 圍爐打飛機，恰尻啲新玩家，隻game 遲早收皮
travian 有板你睇

使撚你講咩
依家呢個Business model 唔係睇版都知收緊皮啦

"I can't play this game well, must be your fault!!!1!!11!"

認真 而家隻game根本等死狀態 無謂入坑 入都咪課金

老實講玩得唔叻 先玩得嗰三千幾場 只係想揾班人一齊打下根據地 失望

認真 諗吓好啦

點解

新人組排就得
打公會戰姐係要另外班友陪你輸姐

咁只可以講指揮條友廢 啱先個比賽我比人帶住都贏咗九場殺到入十六強先車

三千幾場你就收皮啦 你穿都唔識穿
我求下你打好d個底先啦 咁大撚頭想打stronghold

認真問 邊個帶你
叫佢帶埋me得唔得

同求 世界賽16強都應該有幾萬美金既
都幾撚抵屌

3000 你有冇留意架。。。

睇漏了 我指三千金

打鋪機想玩唔同模式都咁多資格要講
連燈仔原來已經淪落到一班老屎忽圍爐打飛機，屌柒其他新手嚟拎優越感

你咪搵6個新手同你一齊出去yolo囉
不過唔好意思 呢度無人肯陪你出去送頭 去含下台仔撚睇下有無人屌你

唔撚陪你攞自己d stat出黎教飛就係老屎忽圍爐打飛機 咁我地係囉

好心提你提升實力先再諗其他野

咁都俾人屌話係圍爐打飛機

而家d後生真係痴撚線

係呀！我而家打飛機呀屌你老母！

打到傻撚左！出撚哂血呀！

好想捉撚住你個頭幫我奶乾淨佢呀！

用數據壓鳩死你個仆街冚家剷！

定係你覺得依度仲有人咁好心機慢慢帶新手?
依度班人係老屎忽呀 梗係啦 個個由KV年代開始玩起既 你覺得佢地無打過 clan war? 你覺得佢地無帶過新手?

話得依隻垃圾係game就梗係唔想你落坑啦 你得三千幾場仲可以回頭呀施主
知道隻game依家會咁我都寧願無玩過依幾萬場呀

你真係想有人帶你打既 有呀 不過一定唔係連登囉
其實依個post根本唔應該存在 只係開黎回下帶笑下戇鳩仔
自從discord出現之後 已經唔需要再有post依樣野

根本依度個個都只係等緊一隻更加好玩既坦克game

又有花生食

利申：玩兩萬場，一場公會戰都冇打過

多謝樓主咁用心回我先 真心嘅

好過上面啲傻閪好多

以根據地作為目標，覺得我唔夠班咪同我講 三唔識七一嚟講粗口屌尻人 要喺連燈用呢啲嚟拎優越感真係好可悲

一嚟成段對你冇出現過 都冇提起過你 唔知你下面段留言衝出嚟博乜

二嚟好心提人你會用咁嘅語氣 好想知你笑尻人係點

唔好意思咁多位連登大佬 容許俾小弟同佢解釋一下
其實 呢個標準係參考 你真係有心肯落力既我地係可以訓練你練技術 然後去前哨 前提你真係有心落去這糞驚 要受得比人屌

Obj277 vs IS7 ?

Wg聖誕有無幾會比人用金

277

3個box
一個is3a
一個e25
sorry for breaking the game

各位巴打你好 雖然唔關遊戲討論事，但想搭爹問一句，究竟war thunder, world of tanks/warship 有乜分別，點解佢地d系統全部一模一樣

你覺得點樣一樣先 ?

舉例 你啱啱開始玩 想玩maus
如果你一嚟到就比部maus你玩 你就會玩一陣玩厭然後鏟game
我依家斬開啲車做十級 迫你由低級開始打起 你先會有意欲繼續keep住玩 玩到你升到部maus為止

所以咁樣既progression system 其實係為賺錢

btw 想搵人玩...有咩方法

discord
我記得你有入架

冇呀 玩返冇耐

公會Discord：

冇人

都唔知乜撚野驚嚟

試吓下次camp base camp快啲就唔會俾人打中

玩萬幾場，一個topgun 同 M牌都未拎過
點做到

豹一Buff

buff完咪又係廢車

今年又可以係wot倒數啦

無人收

夠錢夠經買Leopard 1, AMX 30B, AMX 13 105其中一部
買咩好

Leopard 1, 冇咩人會理leopard 1，攞黎farm傷幾好

3部都唔撚買

如果係要揀 一定係13 105

玩得最勁係m3 lee
收唔收打團戰?

今次好似唔係4階公會戰

55555555555

我最近裝咗個mod 話咩我wn8 892
算唔算ok?

勁過一半人

最後一日聖誕節活動

依度個個都係得幾十wn8 你竟然有八百幾

太耐冇玩 唔記得個scale

架EBR105 好似隻game較左2x咁

60TP打手全面進場

禾挽bio remark2刀吾挽尼隻辣殺驚

human language please

日日刀要打cw

仲有5日

仲有3日 好難捱

紅中一點綠

終於打完今次cw

祝所有ARTY

升輪式戰車幫佢地開年

升緊啦

岩岩用notebook 玩發覺好疾，8gb ram 好似唔係唔夠玩wot

你肯定係ram原因?

恭喜巴打脫苦海

Chieftain

岩岩走左Clan
請問LIHKG公會仲收唔收人

問下我哋大佬petergor

Peter有玩

新人留名

diu lei lo mo

幾時教我Mark部60TP

無動力玩

attack:80%贏
defense:30%贏

又bin

E100幾時先改

點改都係垃圾黎
你無得同我架IS-7鬥

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

有性趣，買女女figure 都唔只呢個數
不過game入面已有131

買黎擺都抵啦

買女唔好？

某前玩家

有冇Arty模型?

買女起碼有得J
放坦係到就諗起班濕尻垃圾Noob

唔打唔打
最後都係2倍首勝照打

有無人好似我咁
街場遇到好隊友 完場會密佢講2句
例如打8階場prokhorovka
山線靠架7階中坦突破全條線
完場後我密佢打句nice push
佢有覆機打thx

same
街場遇到好隊友會叫佢 uninstall this game and kill yourself you fucking shithead

有無巴打帶玩

巴打進度如何通常打幾階車

停左兩年，突然心血來潮玩返，玩到lv5-lv7車，係唔係太低lv

可以約戰最近都係練7階TD
但只係一個noob

hi 想入wot公會 IDSHEET

咁我儘快出架lv8先

巴打留個名 5-7我OK架

sorry 無望你回咗post
add左你fd 聽日同你玩下

橙
九個月都爆唔到post

GAME都無人玩 仲點會推得爆

咁嘅垃圾game 9年都唔應該爆post啦

買咗白板翻嚟未開過
請教下目前生態
點用費迪南
純黑槍定跟重坦行

跟重坦行啦
成1500血同人換炮都抵屌

同su101分別會唔會好大
升緊su100m1 差4萬經

buff完既su101勁好多

用su100m1 喺5-7階可以各種衝鋒
有少少唔想升階
感覺已經玩到呢條線嘅精髓

本身td線就好垃圾
無愛真係唔好玩

德國線架架都卡住8階9階
9階弱化鼠式被各種上金穿臉
隔離線升到虎王停咗
獵虎又係同重坦類似
得pta喺意大利線出之前練到上LEO 1

唯有加入蘇聯教
練完704就練263線

全部都係廢車

練法同蘇輕坦到8階
就出輪式
再玩落去就加入波蘭教算

升60tp啦
又型又勁

依家肯定係意粉
有活動

141現正上線

我想問架eagle7可唔可以代買越諗越想要

呢隻game D南亞狗好撚契鳩弟
已經玩疏左好多
幾個月前買左架IS-2M玩, 唔grind線, 唔做任, 唔理wr...
淨係想開下祖國新車
都要俾人串我係用錢買skin
關你咩事?
完場check下佢地咩料, 串我果個玩左差不多10k battle(wr高過我但pr低過我)都好似唔識查armour profile, 附和果個就整體stat係好過我既

果下唔知講乜, 都冇咩大反應
剩係知今次之後真係可以"以後唔玩"

睇埋而家D輪車, 新車.. 又無聊睇下個store有咩..
更加唔想玩. 今次真的成功了

即係如果你玻璃心到俾人串你兩句就嬲嘅話
唔好講淨係山口丁 似乎你玩所有game都唔會開心

利申 從來只有我屌人無人屌我

玻咩璃心, 我打機都係想玩下放鬆下
我冇遇過一隻game比山口丁更toxic
就連Dota mm班南亞狗teammate一場玩成粒鐘, 之後十連輸, 都冇咁toxic

串到串得make sense D啦
apple to apple, IS 同 IS-2M 個裝甲係咪absolute一樣, 只係外表唔同?
stat 好過我同人地講d咁既野? and they were not even talking right at me but talking about me in open, wtf?

冇, 純粹想貢獻下呢個post, 多個記錄睇下有咩原因quit

山口丁都叫toxic你真係摺埋咪柒打機算鳩數啦
屌你買skin都可以即刻心碎
係唔滿意就直接調轉頭teamkill佢啦 講

哦

擺低個哦字以為自己好撚型
全個post啲人笑鳩緊你面皮薄過紙呀傻閪

ok

台狗屌鳩arty 又真係一針見血

隻Aztec86tw 入咗我blacklist 尋日就係我追住佢嚟炸

咩叫串你買skin 睇唔明

個post終於有啲生氣

lm等睇世界大戰

重返 0.7.0版本
又可以見返敏捷嘅ELC AMX 同頂點嘅M24 Chaffee

無法國wo

完左啦

輪式裝甲車真係好煩

以前玩輕坦搵位定偵
架輪式一嘢過嚟強開
仲要巡迴一圈返屋企都未死
但我死

係我廢

被動偵察已死
班小強又勁難打死

T-50-2

係喎

ak47

mkb42

話說大家將啲非史實人員
擺咗去邊架車

IPX192

seed 定老母

今日問人攞seed唔驚中伏咩

我叫369試下先

就黎一年都唔爆post

無人玩 點推都唔爆啦

想買

T
2
6

5

T
2
6
E
5

廢嘅

T26E5 同 T26E5 patriot 都有表示

有頭，有炮，機動ok
點解唔好？

我10年開始玩

SAD?

屌你老母 以後唔撚會再玩亞服 場場三架自走都算 屌你老尾成隊豬閪隊友淨係識一味咁camp 幾撚carry都冇用 一係就腦衝 明撚知冇人幫都照衝 屌你老尾睇撚住自己勝率跌撚咗成5% 個心痛撚到

好掛住以前個亞服 唔知幾時一炮比人秒嗰種刺激感宜家係搵唔翻 自從skorpion g呢架OP車出現之後 呢隻game已經變撚咗質 宜家個撚個淨係識打金彈 一架車op過一架車 成個平衡性冇曬 真係心累了 正式放棄呢隻垃圾game

認真 依隻濕鳩game唔玩都罷
wg班濕鳩根本冇撚玩過隻game
點整都係晒鳩氣

係佢地班人發現架車幾撚貴都有人買 只要OP就會有錢收 逼你上金打 打到銀幣冇曬就課金買package 根本係個循環

點解呢個post開左一年仲係公海見到

挑戰遊戲台最耐1001紀錄?

硬件台紀錄之一?
電腦椅有冇推介? - 分享自 LIHKG 討論區

#1 你唔好痴線啦•2016年12月24日
# 1001木耳第n+1號•2018年5月14日 21:47:10

任務好似幾抵做

Cb 玩家
Special armor division

唔廢拍黎做咩
你睇下qb介紹新金車d片全部都係357頭車黎架啦
搵最好個埸就同你講 依個車好勁呀但又唔算op
好似依家架TS-5咁 屌你咁大個弱點你都同我講有甲

未更新隻game
睇圖TS-5 同E3差不多樣咁

啲 gameplay
唔知點解好多都總係對面
係有1架車afk 然後係對面幾關鍵嘅車

運氣成分超重

唔係 㗎野廢嘅 t28勁過佢

Russian bias

就黎打完架TS-5

done

返工就係俾錢你去直接買車

無玩一日 心情好咗

你地咁快做完,我先做到5LV好難做

我都只係拎6階車yolo

係解500傷 / 10頭傷既任入面
都係拎部rudy yolo 開埸揀條路直行打返4炮 死撚左去
出黎揀部Cromwell B 又再入去yolo
大約1個鍾可以10埸左右
不過會跌wn8

有冇高手可以教玩

成日不知明咁死,又明明唔遠但係草開火又唔顯示係邊/人地開完炮退緊先顯示係邊,真係玩到好嬲擺角就長期比人打穿,自己又打唔穿人好灰

太遲喇
唔好玩 徙時間

你去返第一頁入黎我地個discord搵人教你玩啦

之前成日同d新人玩

我就係一個好例子

1.5 好似好正

係咪會出英國輕坦線

到底咩構造先可以
3架車守人咃半數
仲要進攻

跟住頭3分鐘已經唔見1半嘅車
單車勝率就1晚唔見10%

英國重坦 VIII C字頭個部好好用喎 入彈快 描準快 夠準 前頭夠硬 屈死好多同級重坦

玩唔到前線1

Commander Panther好屈
多血又係咁跳彈 玩條毛

開番架VK4502P出黎玩
比183一炮HE射番廠

What is vk4502p

VK 45.02 (P) Ausf. B
打錯

上年去祖國諗住去埋呢到
搭火車過去都要成千銀，最後都冇去到

就係唔遠先覺得貴

幾時先推得爆呢個post

中型戰車重新平衡：追求卓越

等左咁耐終於可以買Leopard 1
之前特價已經買左AMX 30B

STB新裝甲分佈

buff amx30b, 咁之前nerf 乜鳩呀

咁nerf粒彈個陣buff過dpm既

望返9.20既改動

AMX 30 B:

Decreased dispersion during movement with the AMX 30 B suspension by 25%.
Decreased dispersion on hull traverse with the AMX 30 B suspension by 25%.
Changed dispersion of the 105 mm mle. F1 gun from 0.3 m to 0.36 m.
Decreased dispersion on turret traverse of the 105 mm mle. F1 gun by 33%.
Changed the reload time of the 105 mm mle. F1 gun for the AMX 30 B turret from 8.9 s to 7.8 s.
Changed the aiming time of the 105 mm mle. F1 gun for the AMX 30 B turret from 2.1 s to 2 s.
Improved turret armor.
Changed penetration of the OCC-105-F1 shell for the 105 mm mle. F1 gun from 320 mm to 300 mm.
Changed penetration of the OFL-105-F1 shell for the 105 mm mle. F1 gun from 260 mm to 248 mm.

咁你依家buff返個穿深都叫buff既

有冇ps4既巴打一齊玩 自己一個好孤獨

呢度99%嘅巴打都係玩pc version

玩完蘇架7階無頭Td
感覺喺7階已經有286v4嘅感覺
有少少懶得再上

有無巴打講下8-10嘅使用心得

都係撞下1彩 ps4板玩左兩年 走唔甩

因為7階果㗎真係屈機

有時真係傻有傻福
以前爬瑞td時無為意過架蘇td
依家諗起2架7階車對比
瑞典架車真係要乜無乜

sea服第50名係我地既巴打

Evil不嬲輕鬆3星

而家有頭TD線邊條好？
德國線
英國線
Hellcat

我唔係全能戰士

2019年啦仲td
玩2684算啦

twitch 又有 care package, 大家攞咗未

拎撚左啦

K-91

勁廢車

可以試下自己apply
記住打埋自己連登名

係人地地頭賣廣告?

唔好推

了解

點解今日入唔到game 一開就彈

等聽日更新啦

可以封鎖1張地圖

咁多爛圖點揀好

係2張啦 除非你無p帳

province

比較想封fisherman's bay
td線唔推 城又唔郁 中間無人
隊友比較唔知想點嘅圖

SPG nerf 日重算係buff定nerf 無玩呢條線

中間冇人趕走對面LT
城入面一推就比人當靶咁打

呢個圖真係改到好鳩

centurion白板期點過

8階車
148穿
140傷

跳完全體

無野係FE解決唔到既

跳頭跳炮啦

AMX30同Leopard 1 buff左未

比起Leo1. amx識跳彈你重想點

之前玩過, 家陣重玩， 唔識玩， 打唔穿人

1.5仲未有xvmmod，堆crew同gear要手動調

重坦要打咩位 永遠打唔穿人 但比人打穿
我升緊t34 is2 tiger2

呢個時代練虎王自虐行為
時代眼淚

有無話特別遇到咩國車穿唔到
不外乎底盤 頭包 前導輪
遇德國車上金直接打臉就ok

唔講打咩車點答你
不過通常都係
褲襠
頭頂大粒的
個身大粒的
個身斜甲有忽平既
頭同身之間有框平甲
面有忽面罩遮唔住

去返第一頁搵我地個discord就應該會有人教你嫁啦

家陣係咪好多新車 ，我見我玩果d 車已經冇人用 之前買左架112 ，拎出黎玩，打咩IS-M,IS-6 全部打唔穿 仲有d 不知名車，睇個樣似係穌聯車黎。

舊金車 普通銀穿低金穿高
新金車多數都偏重甲

Nameless
Mauerbrecher
50TP
AMX M4 49
Chryler GF
Defender
Caernarvon AX

但弱點以T34金彈都應該穩穿
112 銀彈得186

加下一定有新買新

唉 is6 都廢撚事用

請問邊d 係新車， 我睇科技樹，都好似係果堆，但一入場人地又有好多我睇唔到既車

巴打你入嚟discord啦

我is-6金得217咁上下
Game都廢事down

依家IS-6已經buff到225金穿la

Pen唔pen到defender

HE do more damage

想買個有vk100.01 既帳 亞服 美服 有無人放

咁重要咩

玩完vk100
中鼠一樣被上金打臉
利申:升完vk未上9階

睇定啲先啦

使唔使為咗架車要買acc呀

瑞重值得練嗎？

yes
買買買

buff 完之後變op車

呢到係咪得山口山
冇人玩山丁

打錯
有冇人玩war thunder

你會唔會入錯左post呢
雖然依到大部份巴打都有玩過

1.37之後無玩

Object 430 and the Object 430U will remain the same as they are on the main server. All changes and tweaks for these two vehicles below are canceled.

ussr

射HE

FL努力中

邊位串我地大佬

W

X

S

ARG

AMI

慢世魔王巴打其實你係咁自己quote自己想做咩呢

NG

HI

T

p

u

s

h1001

1001

1111101001

1000